就算樓價跌10%，都好多人已經會飛身都撈貨

錯啦
就算每日升10%都會搶住含啦
香港樓係全世界最強既神器，永遠不敗